大家要學吓帶風向增加自己朋友

帶風嘅意思 未必政治上嘅觀念一樣

但係要佢同自己有共同嘅敵人

例如政府派錢 要代入佢哋嘅觀念去屌鳩政府

派得咁鬼慢冇撚用 李嘉誠都好過你呀

試吓代入佢哋嘅觀念 好似為佢哋抱不平咁樣

佢哋未必加入我哋嘅陣營 但係佢哋會同我地一齊屌政府

當我地對自己友要求太過高嘅時候

好容易增加好多敵人

啲交通燈 要轉移視線去政府唔肯去開明明冇損壞

試吓將啲嘢轉一轉

而家對家就好叻呢一樣野

直情洗晒佢哋腦

對住佢哋少啲謾罵 多點嬉笑怒罵

警察加人工 老人冇陰功

我哋努力打拼 警察盡情破壞

阿Sir 我見啲黑仔都走晒啦 你set埋啲rb 做乜鳩 阻住我收工

同埋佢係對二噁英呢啲科學野冇咩感覺

多啲簡化 直接話狗喺我哋屋企放毒

自己屋企就唔放 都唔知咩機心

多少少呢啲轉移視線

唔單止觀感 當我地實質落去做嘢嘅時候都冇咁多阻力

自己推下睇有冇人認同

對唔住，借個位宣傳一下，特首選委過半有望。

特首選委戰線 — 七個同行手足，成立工會，重光勞工界！只剩唔夠四個月時間！

試吓喺鄉土開post

話自從警察開催淚彈之後

性功能好似減弱

班差佬有豬嘴就冇事姐

屌佢老味亂咁放

當對家將責任歸咎於示威者

我哋就要話 屌政府應承咪冇事囉

新冇屎怕咩人查 你依家日日咁搞搞咗返工呀嘛

林鄭月娥都係廢柴 俾個警務處長騎撚住 試吓扭曲下

push

簡單啲講一句 就係將所有矛頭 指向政府

點樣轉就要睇大家創意

推多一下

推多兩吓

我認同

就係要將呢個風氣

唔使支持我哋

但係要屌政府

偷換概念令呢件事合理化

推

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

幾好

岩岩照早先做完呢D野
同FD講野
比隔離D人聽

冇錯就係咁樣

只要有心無時無刻都可以係文宣緊